switch online 夾錢招人

位位 $40
10月1日起計, 可以AlipayHK / Payme 附款

(我 + ..)

想夾

lm

樓主開個谷？

Btw 想join

想夾 要兩個位

仲有冇位？

最後2個名額

額滿, 多謝支持

仲想夾 其他巴打有意pm

Pls add me

-1位
9月19號
35$

push

我排咁前都冇份？

Push

有冇人要夾?

夾